有冇 signal 富豪開始走資

一國一制了

醒水嘅例如李嘉誠走撚咗好耐啦

走去邊

而家先走果D已經走唔到啦

有錢既本身已經有其它護照

香港人自己都諗下點換錢走喇

其實啲富豪依家要走一樣隨時走得
不過有幾多野轉得走就唔知啦

誠哥一早走左

d AA 狗係咁開post 屌人唔買樓， 你真係覺得咁多人買咩

轉走左既錢都夠食十世

留香港既資產繼續有班奴隸幫佢搵錢姐

由習近平上台開始就已經走緊嫁啦

如果啲富豪只係諗住攬住啲錢過世
香港啲生意俾人取代
唔打算持續發展既，咁的確係既

要走果d走咗好幾年喇